一個肥絲死左，仲有千千萬萬個肥絲

其實近排大家有冇發現，佢雖然好煩！
但反肥絲嘅大家 反而令佢成功咗…
佢即使死，無論係反佢嘅你地，定係支持佢幫佢繼續衝出黎「死埋右？」嘅人，佢已經令你地銘記於心。
他朝一日佢真係人都死撚埋 ，都永遠有班連登仔記住佢…同佢個「左右」…仲有佢老母 （係啊，你地其實係一群老襟 ）
我冇話支唔支持 ，只係覺得作為一個花生群，佢一直出黎受撚好好笑~ 係一個想有言論自由嘅地方真係兩邊都冇錯，但肥絲真係成功「左」，不過未成「右」

肥絲 我屌你老母

咪多得有人你呢啲人理佢
我就block咗佢 不聞不問不正評不負評
你比幾千個負評佢佢咪又係開心
成班小學雞係度回佢評佢
忍唔撚住屌醒你地

你又柒撚左

agger